是撚但啦屌你老母

新一年關我撚事咩屌
咪又係咁過屌你老母
啲咩happy new year好撚un耳

樓主係反社會人格？

好尷尬

肥婆?

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉

是但喇

Happy New Year

屌